將軍澳海面發現遺體證實為港台記者 港台：震驚及傷痛

將軍澳工業邨對開海面，朝早發現一具遺體，證實為36歲的本台記者黃嘉熙，警方列作屍體發現案處理，由於死者頭部有傷痕，警方會調查是否有可疑，星期一會驗屍確定死因。警方在死者身上找到其錢包，內有現金。

香港電台對此消息，感到震驚及傷痛，並對家屬致以深切的慰問。發言人說，會協助警方調查，並會盡力為家人提供一切協助。

RIP

殺到埋身

我以前住順天個陣佢住我隔離屋，btw RIP

原文仲有講之前報導過澳門新聞

唔知有冇關係